"En echt, ik denk niet dat de indruk snel voorbij zal zijn," zei Emma, ​​terwijl ze de lage haag oversteeg, en wankelende voetstap die eindigde het smalle, glibberige pad door de tuin van het huisje, en bracht ze de baan in.
